大家對伴侶係越黎越愛定越黎越淡

多唔多人試過一開頭有少少feel就一齊
但越拍就越愛

越拍越愛
越拍越淡

火都滾撚埋 你問撚夠未呀
屌你老母問問問咁都要問 問你老母啦

lm

我愛女朋友

連登感情台九成都係單身毒撚
你喺度問條柒咩，冇人答到你呀